[wow/冇圖] cafe de coral 真係走火入魔

是咁的，今日喺cwb outback 食午餐，望過對面見到大家樂，個招牌進化到咁

CAFE DE CORAL
BAR.KITCHEN.DINE

究竟 cafe de coral 當自己係咩?

一間法式情調嘅港式快餐店